好懷念以前啲1蚊抽卡

好懷念以前食完飯，問老豆攞1蚊，抽美少女戰士卡，抽到閃仲要開心，而家人大左，想開心都唔係咁易